極度懷疑會員名" iamxxx" 就係黑狗

首先 會員名 iamgay

[分析] 懷疑gay巴係黑警 唔好再信

第二 會員名 iambad

大家仲有冇例子幫手鞏固論點？

你話IAMGAY係黑狗
即係你係黑狗,IAMGAY法力無邊唔會老點我地

一開始就起到玩9你哋 曬你時間查d證實唔到既野

iamgay 會員id:
iambad 會員id: 322637

好似Block咗 iambad

iampopo

iamgay 會員id: 324135
iambad 會員id: 322637

推

喺連登search 南亞 關鍵詞既post
就搵多一大堆五毛話搞南亞人
今日block到手軟
而iambad係其中一個

Push

仲有個放彥霖綠衫相嘅iron_man

咩邏輯

日頭推下先